{"translation-revision-date":"2023-11-06 10:18+0000","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pl_PL","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2;"},"https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable":["https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable"],"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/EN\/TXT\/?uri=celex:32019L0882":["https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/PL\/TXT\/?uri=celex:32019L0882"],"Contrast ratio:":["Wsp\u00f3\u0142czynnik kontrastu:"],"We recommend a contrast ratio between background and font color of at least %f to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Zalecamy, aby wsp\u00f3\u0142czynnik kontrastu mi\u0119dzy kolorem t\u0142a a kolorem czcionki wynosi\u0142 co najmniej %f, aby zachowa\u0107 zgodno\u015b\u0107 z {{aPerc}}\"postrzegalno\u015bci\u0105\" standardu WCAG 2.2{{\/aPerc}}, a tym samym spe\u0142ni\u0107 {{aEuMinimum}} minimalne wymogi prawne UE w zakresie dost\u0119pno\u015bci{{\/aEuMinimum}}."],"We do not recommend to use the font weight \"%s\" to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Nie zalecamy u\u017cywania kroju czcionki \"%s\" w celu spe\u0142nienia {{aPerc}}\"postrzegalno\u015bci\" standardu WCAG 2.2{{\/aPerc}}, a tym samym spe\u0142nienia {{aEuMinimum}} minimalnych wymog\u00f3w prawnych UE w zakresie dost\u0119pno\u015bci{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend a font size of at least %d px to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Zalecamy rozmiar czcionki co najmniej %d px, aby zachowa\u0107 zgodno\u015b\u0107 z {{aPerc}}\"postrzegalno\u015bci\u0105\" standardu WCAG 2.2{{\/aPerc}}, a tym samym spe\u0142ni\u0107 {{aEuMinimum}} minimalne wymogi prawne UE w zakresie dost\u0119pno\u015bci{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend that you at least underline links to distinguish normal text from links in order to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Zalecamy przynajmniej podkre\u015blenie link\u00f3w w celu odr\u00f3\u017cnienia normalnego tekstu od link\u00f3w, aby zachowa\u0107 zgodno\u015b\u0107 z {{aPerc}}\"postrzegalno\u015bci\u0105\" standardu WCAG 2.2{{\/aPerc}}, a tym samym spe\u0142ni\u0107 {{aEuMinimum}} minimalne wymogi prawne UE w zakresie dost\u0119pno\u015bci{{\/aEuMinimum}}."]}}}